有得比你選的話，你想你74歲時有侵侵的成就，還是有誠哥的成就？

正評：侵侵
負評：誠哥

47就想瓜柴，74歲骨頭脆又虧隨時旗都扯唔起

小豬成就

侵侵有核彈發射權 誠仔有冇?

侵侵

有咩用

想做趙世增

一定係誠哥 做總統咁麻煩

射唔到有西用

唔射同冇得射爭好遠

誠哥年年都玩颱風

一定係侵啦，一個貿易戰隨時賺得多過誠哥

一定誠哥，世界點變都影響唔到你

一定係侵唔使諗
名留青史

誠哥死咗後仲有冇人記得都成問題

想有拜登嘅成就 想要佢孫女

食女就要有冠希哥嘅成就

老真係好恐怖
身體先唔講
腦筋都轉得慢好多
連思考都做唔到
真係好得人驚

任何事都可能引發病痛
好嘅話 只係可以日常生活
你興趣係激少少 例如揸鐵馬 已經唔得 要放棄興趣
差嘅就可能要長期住院 乜都做唔到

你真係以為侵侵一句press the button 就會真係射得出？

反而金仔就真係有呢個權力